key社係咪自己攞黎衰?

最近煲番啲舊番 由入坑以黎都好撐key社啲作品
但由最舊嘅睇起 發覺動畫同遊戲愈搞愈差
唔夠budget又夾硬出動畫
air clannad kanon做到好地地
Angel beats就好壞參半
little busters睇得出走下坡 但都唔差
但Charlotte 搞乜鬼 主角團明明4條友 忽然爆多個組織 又要打棒球搞日常
重蹈番ab嘅覆轍
rewrite 改到變左全新作品咁制(屌你 我想睇靜流線嘅淒美或小鳥線嘅無助)結果好完美行左篝線自創bad end
遊戲方面更加神奇(雖然好期待但照屌)
公佈左AB遊戲化六彈 點解仲可以開多套新嘅summer pocket
前一套嘅陰陽師背景遊戲仲完全搞唔起
唔搞呢套同AB遊戲化 留番啲錢搞好rewrite 同charlotte可能多2套key社神作或佳作
依家連庫特wafter都要眾籌先劇場化
又要將3GB左右嘅遊戲壓到120分鐘 又準備搞衰一套作品

Charlotte我忘記後面幾集
算係佳作

一集打世界倉促到pk
收尾收到呢。。。。。得啖笑

大魔王原創動畫鍾意玩加速
2套個尾都飛得勁快

好似話次次寫份廿幾話份量嘅劇本掟比人做 結果cut到咁
仲要死堅持打棒球呢樣野 雖然係幾搞笑嘅。。。。。

但係友利一腳踢醒男主角嗰集真係

果集已經係最後既光輝

key社動畫永遠都係衰係同一點上
但係仍然可以次次都重蹈覆轍

但係嗰集好屈機喎

以前個d都係講下愛情 友情 親情為主
但最近個d加左好多打鬥 冒險元素
key既風格真係變左好多

ching食開屎？
咁迷家都average啦

好鍾意rewrite ，但動畫真係幾令人失望

麻枝無再寫劇本 rewrite打後都唔係佢嘅劇本
係charlotte復出 然後

遊戲唔識郁都可以做到我眼濕濕
要熱血又有熱血
但動畫真係。。。唉

樓豬睇返本友利奈緒下火先

Lb麻枝其實都係寫得1-2條線，rewrite就完全無，所以風格變都叫正常

Charlotte唔算話係佢復出，由搞AB!開始條友已經想搞動畫
然後無啦啦又搞返summer pocket

再講多少少，clannad又好，air又好，kanon又好，其實都唔係麻枝一人負責唒，好似都有至少三條友寫，所以完整好多
亦可以話AB!同charlotte先係麻枝真功夫

Key社衰落最主要原因應該係gal game衰落，type moon轉緊型，leaf社柚子社嗰啲都淡出緊，key社仲可以出埋planetarian同Kud Wafter動畫其實算係咁
不過Kud Wafter好似又係俾jc做

Galgame動畫化從來都唔睇好

btw已訂summer pocket

屌~花式劇透POST

好撚串喎𡃁仔

5年冇新作咪搵ab 1st beat出黎sip下時間
麻枝都一早講到明唔撚想寫game

但跟住又唔開2nd beat先pk

動畫都末落啦，princess principle咁樣質素既動畫都要續集出劇場版而唔係直接播第2季

玩過Little Busters隻PSP GAME,好撚垃圾,玩左十幾粒鐘都入唔到主線,一味重覆無聊支線同小遊戲,棄左

係
一手好牌打到成PAT屎咁

6月